月供領展定煤氣好

連登股神嚟投票

領展正皮

煤氣負皮

而家邊有人用霉氣架

both

月供維他奶

Both

冇人用煤氣嫁啦

100先黎供

今日高位 明日低位

樓主太遲了 上年供差唔多

我2016開始供

買晒其他

煤氣已到極限，跟住到中電發揮

你自己睇下中電個股價

買番銀行股？

Why not both?

2隻都近最高位

遲左都要供
班撚樣十年前供到今日高位咪一樣繼續供 同買樓一樣 唔通唔買呀 賺硬既野

點睇12號仔

陳永堅也指香港方面，現在香港人用煤氣已愈來愈少，「以前一戶有3人，現在一戶只有2.5個人，人口少了，每個家庭簡單了，在家煮食要求又低了，洗澡會在家吃飯未必，好多人出街食，尤其住在納米樓的，基本上沒有廚房。」

他也坦言，煤氣跟電力的競爭很大，「一條煤氣喉來到你家，入到廚房，是否代表你煮食會全用到煤氣？實際上並不如此，如你煲飯會用電飯煲，我相信有99%的香港人也用電飯煲煲飯，你煲湯很多時用電子瓦罉、壓力煲等，你早餐吃的多士也是用多士爐製作，也是用電的；以往用水煲煲水，現在大家也普遍改用電水煲，70年代後也出現了微波爐，其後也有電磁爐的出現，因此電力取了我們很多的市場，電力跟我們有很大競爭。」

不過領展都唔好得幾多 比人炒到超貴 而且高增長期已過

連登仔真係

有何高見

中電盈警

仲咩領展煤氣，買McDonald 好過la, 有一樣的增長又回購又穩定。